見到筲箕灣有架的士天線位插住蝗国國旗同幾個白衫

首先Sorry我參與唔到今日既香港之路
再Sorry因為時間
太短影唔切相畀唔到相做FC

位置大概係圈住既果個位
只有一架 同大概4-5個白衫

形薈對開馬路有兩隻交通警應該係維持交通...?
(條路好似好少車會用)

大家小心
最後Sorry for 1999